有無人身體成日生d一粒粒紅色的小丘？

主要生係頸 肩 胸 我都係求皮膚科醫生